# ROX-Lib2 Chinese Translation.
# Copyright @ 2003 Free Software Foundation, Inc.
# Current translator: Babyfai Cheung, 2004.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ROX-Lib2 1.9.13\n"
"POT-Creation-Date: 2007-05-27 11:47+BST\n"
"PO-Revision-Date: 2006-06-25 16:40+0200\n"
"Last-Translator: Babyfai Cheung <babyfai1@yahoo.com.hk>\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../../AppRun:12
msgid ""
"ROX-Lib2 contains code that is useful to newer ROX applications. You should "
"place this directory somewhere where other programs can find it, such as ~/"
"lib or /usr/local/lib.\n"
"\n"
"ROX-Lib version: %s\n"
"PyGTK version: %s\n"
"GTK version: %s\n"
"\n"
"PyGTK location:\n"
"%s"
msgstr ""
"ROX-Lib2 包含了 ROX 应用程式所必需的函式码。您应将此目录放到应用程式可找到的"
"地方，例如 ~/lib 或  /usr/local/lib.\n"
"\n"
"ROX-Lib 版本：%s\n"
"PyGTK 版本：%s\n"
"GTK 版本：%s\n"
"\n"
"PyGTK 位置：\n"
"%s"

#: OptionsBox.py:124
msgid "%s options"
msgstr "%s 选项"

#: OptionsBox.py:127
msgid "_Revert"
msgstr "复原(_R)"

#: OptionsBox.py:129
msgid "Restore all options to how they were when the window was opened"
msgstr "当打开窗口后，载入已储存的设置"

#: __init__.py:72
msgid ""
"The pygtk2 package (2.0.0 or later) must be installed to use this program:\n"
"http://rox.sourceforge.net/desktop/ROX-Lib\n"
msgstr ""
"pygtk2 套件 (2.0.0 或以上版本) 必须安装，请参阅：\n"
"http://rox.sourceforge.net/desktop/ROX-Lib\n"

#: __init__.py:80
msgid "Broken pygtk installation: found pygtk (%s), but not gtk!\n"
msgstr "已损毁的 pygtk 安装：找到 pygtk (%s)，但没有 gtk！\n"

#: __init__.py:96
msgid ""
"WARNING from ROX-Lib: the version of findrox.py used by this application (%"
"s) is very old and may cause problems."
msgstr ""

#: __init__.py:117
msgid "Operation aborted at user's request"
msgstr "操作被用户终结"

#: __init__.py:124 debug.py:44
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: __init__.py:150
msgid "Information"
msgstr "讯息"

#: __init__.py:172
msgid "Confirm:"
msgstr "确定："

#: __init__.py:454
msgid ""
"You do not have the Python 'xml' module installed, which ROX-Lib2 requires. "
"You need to install python-xmlbase (this is a small package; the full PyXML "
"package is not required)."
msgstr ""
"Python 'xml' 模组尚未安装，它是 ROX-Lib2 必需的。您可只安装 python-xmlbase "
"(一个较小而基本的套件；完整的 PyXML 版本是没有必要的)."

#: debug.py:34
msgid "_Details"
msgstr "细节(_D)"

#: debug.py:89
msgid "_Bug Report"
msgstr "错误回报(_B)"

#: debug.py:95
msgid "Forced Quit"
msgstr "强制登出"

#: debug.py:120
msgid "Stack trace (innermost last)"
msgstr "堆叠追踪 (最后及最深层)"

#: debug.py:215
msgid "Local variables in selected frame:"
msgstr "本机变数在已选的框架为："

#: fileutils.py:22
msgid "Retry"
msgstr "再试"

#: fileutils.py:27
msgid "Examine"
msgstr "检查"

#: fileutils.py:33
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: fileutils.py:59
msgid ""
"Could not create directory `%s' because a file already exists at that path.\n"
msgstr "未能创建目录 `%s' 目标早已存在.\n"

#: fileutils.py:65
msgid "Could not create directory `%s'.\n"
msgstr "未能创建目录 `%s'.\n"

#: launch.py:11
msgid ""
"The program '%s' cannot be run, as the 0launch command is not available. It "
"can be downloaded from here:\n"
"\n"
"http://0install.net/injector.html"
msgstr ""
"程式 '%s' 不能执行，而 0launch 这指令也不存在。请到以下地方下载：\n"
"\n"
"http://0install.net/injector.html"

#: loading.py:28
msgid ""
"Cannot load files from a remote machine (multiple files, or target "
"application/octet-stream not provided)"
msgstr "未能载入远端主机文件 (文件复杂，或目标未有提供程式资讯)"

#: mime.py:492
msgid ""
"The '%s' command returned an error code!\n"
"Make sure you have the freedesktop.org shared MIME package:\n"
"http://www.freedesktop.org/standards/shared-mime-info.html"
msgstr ""
"'%s' 回传错误码 !\n"
"请确定您已安装 freedesktop.org 的 MIME 套件：\n"
"http://www.freedesktop.org/standards/shared-mime-info.html"

#: mime_handler.py:52
msgid "Install %s"
msgstr "安装 %s"

#: mime_handler.py:85
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: mime_handler.py:90
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: mime_handler.py:96
msgid "Current"
msgstr "当前的"

#: mime_handler.py:103
msgid "Install?"
msgstr "安装？"

#: mime_handler.py:109
msgid "Uninstall?"
msgstr "反安装？"

#: mime_handler.py:293
msgid ""
"Run actions can be changed by selecting a file of the appropriate type in "
"the Filer and selecting the menu option 'Set Run Action...'"
msgstr ""
"执行的动作可被改变为另一更合适的应用程式，请在 ROX-Filer 的菜单内 '设定执行"
"档...' 中更改."

#: mime_handler.py:301
msgid "run action"
msgstr "执行动作"

#: mime_handler.py:312
msgid "thumbnail handler"
msgstr "缩图处理员"

#: mime_handler.py:313
msgid ""
"Thumbnail handlers provide support for creating thumbnail images of types of "
"file.  The filer can generate thumbnails for most types of image (JPEG, PNG, "
"etc.) but relies on helper applications for the others."
msgstr ""
"缩图处理员提供影像档的缩图显生功能，影像档包括所有 (JPEG, PNG, 等等.) 的文"
"件，但某些类型或会依赖相关程式的安装."

#: mime_handler.py:330
msgid "type handler"
msgstr "类型处理员"

#: mime_handler.py:331
msgid ""
"The application can handle files of these types.  Click on OK to add it to "
"the SendTo menu for the type of file, and also the customized File menu."
msgstr ""
"此功能可帮助处理文件的类型，点击 '确定' 并将其加进到菜单的 '传送至' 以设定文"
"件的类型，亦可在自定菜单内进行."

#: saving.py:169
msgid "Delete temporary file '%s'?"
msgstr "删除暂存文件 '%s'?"

#: saving.py:345
msgid ""
"Drag the icon to a directory viewer\n"
"(or enter a full pathname)"
msgstr ""
"将图标拖放到目录内\n"
"(或键入完整的路径)"

#: saving.py:371
msgid "Unnamed"
msgstr "取消命名"

#: saving.py:453
msgid "'%s' already exists as a directory."
msgstr "文件 '%s' 已存在并且为一个目录"

#: saving.py:462
msgid "Permissions changed from %o to %o."
msgstr "权限改变从 %o 变为 %o."

#: saving.py:465
msgid "Size was %d bytes; now %d bytes."
msgstr "大小原是 %d bytes；现在是 %d bytes."

#: saving.py:468
msgid "Modification time changed."
msgstr "修改时间已变更."

#: saving.py:474
msgid "File '%s' already exists -- overwrite it?"
msgstr "文件 '%s' 已存在 -- 覆盖？"

#: saving.py:475
msgid "_Overwrite"
msgstr "覆盖(_O)"

#: saving.py:515
msgid "_Discard"
msgstr "丢弃(_D)"

#: saving.py:525
msgid "Save As:"
msgstr "储存为："

#: thumbnail.py:175
msgid "Thumbnail not implemented"
msgstr ""
